BBC又話on line喎

我屌你班小學雞 用開曼鏡呀？

又拉我地曼城落水做咩=.=